有無諗過係連登叫人做Twitter任務同係IG/FB講自己好嬲無分別?

無錯 岩阿 基本上係你上得連登 大部分人都會做Twitter任務 (我覺得)
換句說話 都係同溫層 咁果D唔上連登既人 我地點樣叫佢參與Twitter戰線阿?
我整左個Whatsapp懶人包 大家瘋狂send去唔同group點樣睇?
當然 係連登繼續推Twitter戰線係重要
但都要突破同溫層叫其他人做任

建議轉載內容如下:

係國安法及疫情之下 遊行同大型集會已經唔可能
但係唔係無野做呢 其實唔係 之前黃之鋒都有講 仲有大_把野可以做
繼續做係我地要保持抗爭熱度 乜都唔做就乜都唔會有

*Twitter 戰線*
基本上Twitter已經成為左日常 當順便學下英文
FB/IG大家就用得多 但係都係同溫層 基本上係香港人睇返
同埋你自己share講自己幾嬲 都係你班friend睇到唔會connect到國際
如果將呢份憤怒化成行動 你可以咁樣做

Twitter教學懶人包 請睇以下連結:

開左Account可以follow返D手足或者外國支持香港既議員
*帳戶名唔好用真名*

簡單d講 FB/IG係比較個人 Twitter係追蹤事件
106大搜捕已經推到歐美大部分傳媒及議員都有Tweet
我地可以做就係將呢d事件Retweet/Like/留言
留言的話最好加最多2-3個常用hastag 例如StandwithHK
或者跟事件有#Save12HKyouths #hkpolicebrutality
咁樣就可以推個Trending 比全球既人睇到發生咩事

另外 如果你想加返張文宣既話 可以去以下TG Group搵圖

如果你好懶唔想留言 最簡單就係再RT/Like手足既留言
越多人RT/Like既Comment就會係果個Tweet推上頂
當有人入去睇Tweet就會即刻見到手足既Comments

至於你話 咁我應該RT咩Post呢 基本上跟呢兩個實無死
1/有手足整左個任務網站 基本係做左香港直擊佢

2/ 跟大佬 - 小白鼠先生

佢RT咩 你跟住做就差唔多
*做任務建議用VPN*

Too Long did't read 多謝你睇到呢到
#一息尚存抗爭到底💪

依度開台啦

好阿

我去call人

gogogo

開台

我鍾意左你

知啦

咁阿寶點算

hello

你都剪埋一份

佢變左做肉便器

快D call其他人啦

我都有Call人阿

I think HKers may hijack recurring hashtags globally, such as
X day tags: #tuesdayMotivation #sundayvibes #mondaythoughts(may change the day)
or some marketing campaign hashtags from the global brands

你call咗邊幾個

點緊人數啊

你囉 SR囉 天狼星囉 亂入的囉
唔記得鳥

最好like同share人地有意思既留言，
跟手follow埋，有時外國人會follow番你，
咁以後唔只係香港人內twit啦。

記得用Whatsapp Send比你地朋友/同事阿
最好係底到加埋
見字即轉

路過揮手

其實重點係 唔好覺得上twitter係為咗文宣做任務
你當普通social media咁玩就ok
e.g. 追吓星 睇吓貓狗 follow球隊球員

利：已經接近無用FB無聊都係碌twitter

推

PushpushPushpush

lin dog go

push

有 d 凍

花巴

給你溫暖

我要連狗

你同顏福偉咩關係?

係咪叫我

佢係我老板

飲水

NO
你係油B

Aish

Bish

你有無比佢........

Cish

Dish

主席

人工唔包

飲緊

加油

加油，呢排好難挨，見到巴打個post個人暖返少少

有無whatsapp出去嫁?

MeWe Parler算唔算同溫層？

到

Send咗俾一個

算，不過未必會RT

幫手call 包包 晨曦

晨曦好似唔見佢

邊個係包包?

叉包

點解你只係用嘅？

me

咁蝙蝠呢
1001 同冇咗77個po 真係好難call人

我聽日會出旁聽師/送車師Whatsapp版

見唔見曦

每逢有大事件要吹雞推twitter會係ig出story同whatsapp呼籲朋友rt

唔要顏福偉要我ok?

唔見

車震巴呢

唔覺

唔見，試吓搵

人真係好難call

因為懶

Push

依家難call d
等我搵返個call 人po 在會易call返

C hing 記得好好保護自己
國安有機會殺埋身
尤其你個網個record唔好有personal野

好難叫得郁本身無每日做開twitter既人養成習慣
試左幾次都失敗
唯有大獲野重要野吹雞逐個叫佢地幫手rt

英文咪當練習寫吓囉，又唔係叫佢寫essay

策略要多元化，另外可以考慮維基百科戰線。

[維基戰線]維基新手逐步嚟，可以點樣上手？

維基百科戰線策略2.0

火火，買年糕未？？
邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

ok

Pushpush

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

買年糕呀拼拼

買年糕未？？
邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

fb真係好垃圾 而家

唔敢奢求佢地留言
只係叫佢地跟住我個twitter like同rt 已經好好

包包

佢地只會ig fb share新聞打句cls

嚟喇

露一露面

男友……好耐冇見
買年糕未呀？？
邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

幫我call污糟巴

好耐冇見

hello 餐包?

蛋蛋
你隻貓貓點呀

是……新一年大家要平平安安

新年平安大家

希望

留名學嘢

講極都係咁
覺得做左都無人知掛
我都諗左好耐究竟咩原因 可能對件事唔上心囉 19年時就梗係有火 而家

點呀 咁都出po
咁應該點做？

好凍呀佢

點解唔幫貓貓著衫

佢唔肯著 著左會整返甩

俾個暖包佢啦

佢地唔鍾意著衫。我聽 花貓 講既。

痴係佢背隻

我呢隻唔鐘意cum被tim

總係覺得佢會震成咁︰

咁睇黎要整個好密實既竇，fit到佢又唔會掂到佢......

好想咬佢

好味道
個背脊好似包包

我隻meow真係叫包包呀

咩味道
好似枕頭

好得意

果然好味

希望你照顧開既浪浪搵到位置避寒

我嗰陣放暖包喺佢個竇度

好名

訓落去係幾c服架

貓貓禽上床嘅時候枕一下

仔定女
識唔識打關斗

你都有貓

咩都唔識既毒毒大叔黎

喺後巷放咗紙皮箱，放咗幾條毛巾同暖包捉咗兩隻細入去，應該頂到今晚，媽媽都喺度

True

媽媽會幫佢地保暖

以前玩人地隻貓好好玩
一抱起會喵喵叫

yes

油花白

專員
好凍，保重

好厲害

你都係

最幸福時光

有冇得睇正面

綠綠

有冇蘿蔔糕教學

唉，我諗佢頂得住

我隻野抱佢會細細聲 唔～唔～ 咁叫

pepe

丁

唔唔叫

學學

凍唔凍呀

凍

我都好凍

瞓唔到

唔想俾電話號碼佢認證，有冇方法

貓相？

MORE

晚安各位

下星期放假試下先

多謝

聽日仲凍

點算好

好似公仔

Bye bye

一陣飲 出面好凍

飲油

我都係上google 搵，切到手軟

我冇睇呀

包住唔凍

今日WhatsApp 出新條款：會同fb 共享資料

好撚凍

唔連facebook ac會唔會好啲

大家cum好被唔好冷親

我諗住刨咋

好既

唔想睇就唔好睇啦

好難call人

我刨一半一半切絲

喺啲舊post留咗言

多謝你每日堅持call

我落冬菇同臘肉冇瑤柱

攞多張被墊底，暖好多

返工

會爆舊po quota

墊咗

想閂咗隻窗
但係又怕太焗

做得咁差
成日call漏人

難咗好多
平時用6個po就call到8成人
今日用8-9個po先做到

有冇暖包??

嗰6個係常用嘅call台po
大部份人都係嗰度

依家就少咗個 嗰個就係最齊人嘅
應該有4成人喺嗰

辛苦晒大隻

冇

不過有暖水袋

我淨係追蹤左基巴同phoebe, 通常仲會推邊個嘅post?

油
辛苦曬

攬住佢啦

買年糕未呀？？
邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

夠㗎啦

學
唔辛苦
係今日難call d啫

好凍

有，好大分別

Ok啦

Twitter Facebook 都被共產黨滲透，尤其係Twitter

凍到仆街

喺張被到幾暖吓

岩岩打完fifa

咁瞓啦

pish

早

早………
邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

叉bell早晨

早，著夠衫呀，凍

好凍，仲要空肚抽血
做緊婚前檢查

咪撚再用Twitter啦屌

嘩
天氣凍食嘢同唔食嘢真係差好遠

有
最後都係咁先瞓著

做完快啲去食

我唔食早餐

Twitter 陣線已經比香港班侵粉玩爛咗。

中國香港人學歐美上Twitter ，咪笑死人

咁撚多晦氣撚入嚟

外國政要議員全部用twitter
無辦法都要推住先架啦

屁

[第140日]是咁的，我今日等外賣嘅時候見到一個好odd嘅人

食咗黃店車仔麵

又餓又冇血

大隻

老豆老母死咗你會唔會去喪禮嘅分別 去咗喪禮佢地都唔會復活 不過唔去就…

好sad

係

唉…睇到呢句……仔，我哋已經盡晒力 希望有生之年真相出到嚟︱
喺街都忍唔住

我唔夠膽睇
睇到依句都想喊

邊個旁聽阿你旁聽?

第三個選擇。依個都好值得推

你Tag 油油呀嘛！我唔係決定個個